突發 有popo支持示威者 亮起燈高舉加油手勢

有無一日會好似其他國家咁倒戈

借個位
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）

一日未破窗一日都唔會
當示威者有同等武力佢地先有可能倒戈

半年都黎緊，唔好咁多幻想

我信有白警

我知好無可能
但如果我地去鼓勵同支持果三萬個入面其中一個
咁就可能會有第二第三個
下下話無一個黑警係無辜 咁好難有更多白警出黎

破窗效應！
阿sir，一定唔止你一個想倒弋做真香港人

我都信，只係出唔到聲，要知道對家係會玩滅口

香港一舉手即刻打撚死個白警

唔接受佢哋吖

諗多左

點和解
死咗咁多人

啱！
但一旦破窗，一定一呼百應！
我哋要做嘅係備信心佢哋

我接受冇打過人冇姦過人冇殺過人白警

只接受冇打過人冇殺過人冇姦過人白警

唔信，搵個friend上連登講下831ar 被自殺嗰啲有幾難啫， 一啲風都冇

有係實有嘅 但係有又點

冇

轉個撚頭掉你TG

咁一定，好似而家藍店咁
但我信真白警

可能堅唔知，殺人咁撚大獲，你估有咁多人參與？

你哋明唔明，唔理有冇白警，就算冇人倒弋，分化佢哋都好。
你全世界仇視，唂醒令白警都變黑。
醒小小啦，對家係咁玩分化，學下人哋啦

淨係做手勢唔夠 倒戈先係真手足 ok？

鳩硬我信唔係玩膠
起碼有內幕料

係咪應該開始試下 對警察進行軟文宣

用大家都係香港人，將槍頭指向政府

推

借位please，請入黎討論傾傾

仲天真過呀嬌

有真警察真好!!!!

係人類呀！

無錯，我地要諗方法connect白警
大家唔好覺得無白警，只係邊圍都黑警加高層出唔到聲，諗下老豆搵仔係點黎就知
Connect無打過人無殺過人無姦過人既白警

係，吹波啊
我係信有白警

有白警
但係你唔會有膽搵同路人
你點知對方點諗
一搞錯就大撚獲

白衫黑警

同意 應該槍頭對外

速龍呢就一定無白警嫁啦
green object呢，揸得防暴槍果d都係仆街
但係有一班就確實係有時推進拉人果時
一係就係度行行企企，一係就扮晒野跑得慢
咁我都信呢班未去到完全無人性嘅

警甴心諗：班撚樣都幾好撚 著下燈 舉下手就搞到佢地打晒飛機咁

我最白果個90後朋友，入去之前會參加71遊行
入左去後藍到仆街
已絕交

推 對準返政權

如果佢係白警嘅話死咗十世喇開post開得咁密

咁多條屍 真係會唔知？我唔係好信

似玩鳩你地炸

似撚狗 大庭廣眾咁做隔離d狗都知邊個啦

其實如果真係想試，我地可以搞個對談會，不過唔係同政府，係同黑警
不過我真係唔係好信有白警

槍就槍 唔好跟cctvb話防暴槍

Support

韓國電視台個個咪講咗？
同埋老豆搵仔啲料應該好多都係白警俾

到時真係贏，黑警都話自己係白警，到時點分？

白警有就應該真係有 但勢孤力弱 改變唔到d乜

佢心諗 撚鳩你哋咋傻閪

警察冇一個係無辜既。

講真雖然黑警死全家
但當中有極極極少量既白警一直篤灰
同埋為大局著想好好對倒戈既警

唔會
正如你唔會信有洗碗阿姨係黃絲一樣

11月14日中午講完, 同時360股價爆升

謹此向優品360 發出聲明，能完成以下要求，保證以後生日蒸蒸日上

連續半日升到爆, 今日升左20%
我僅代表福建幫多謝連登左膠
一支汽水換回股價大回血

請廣傳香港人親手救360

連登不代表我 裝修與否 前線決定！我地共同理念是攬炒！

所以咪話而家囉。
到時一定會篤灰，我唔信佢哋真係咁團結。
三萬人係邊有一隻篤已經好夠

你諗下點解一到選舉啲議員突然講人話

(一句激嬲藍絲港奴) 公司都默許我地遲到，點解仲要咁蠢要咁早番？lunch後先番唔好？

有popo支持緊係歡迎

推

如果你係白警都唔敢揾同路人啦
平時上前線靜靜地揸下流攤咪算

黑警一定有殺人，但我覺得唔係三萬人參與，一定係有一堆專殺人

唔應該絕，應該扮藍套料

有 當佢地係地獄戈時

徐步高式洗白先可以做到白警

呢種最多免死全家

佢話冇你信唔信先

啱啱放監定係平行時空過嚟

清算嗰日會突發好多自稱白警嘅黑警倒戈

唔係無可能嘅
3萬警
有好多都係文職
文職嗰班無乜做過野都比人歧視嘅話

呀蛇high大左咋

我係咪上錯討論區…
白警…？

想影你地但開咗閃光燈咋##b

邊個手足cosplay 黑警

其實如果真係有 我會支持
支持佢地反抗
但肯定得勁少數 所以都冇可能

半年啦...

斯德哥爾摩症候群

有機會真係自己人，唔好推

到而家仲相信有白警嘅人係咪on9
條片裏便嘅人唔記得晒警察做過嘅嘢啦？
香港人記憶弱過金魚

think too much 你自己回帶下d警甴做過d咩野

想

記得721之後嗰日好似有好多委任證放出嚟屌鳩自己人

嘔

冇錯如果殺完人 成個警局都知
殺人個個on9架咩

你番緊個份工 都唔可能知老細做左幾多仆街野

諗多咗 純粹笑9你地 轉個頭落嚟攞警棍扑9你地

叫亞sir好嘢嗰條打靶仔真係死撚左佢啦屌你老母 嗰把死人屄聲

咪撚咁多幻想啦仆街 班曱甴日日當我地恐怖分子咁樣虐待 有乜撚嘢令你覺得佢哋會站係我哋嗰邊啊 唔好戇鳩啦

除咗老豆搵仔嗰啲爆料警之外，其他一律嚴懲

唔否定有白警嘅存在

但

黑警死全家 唔係一句口號
唔好因爲少少野被對家哄到
諗下呢幾個月嚟班狗做過啲咩

香港人工高, 依家in charge 埋其他政府部門, 唔好幻想咁多啦

收皮啦屌你老母

真定假，定d人玩野

示威者呢邊死咗好多人？wfc最緊要畫面好睇正仆街仔嚟

就算有白警都好 佢哋都要攬住班黑警一齊
陣亡 因為係佢哋有份助紂為虐 欺負雞蛋一方

好撚似前幾日喺西灣河有手足同阿sir講話我鍾意你

非常同意你第二句 要同等武力
班狗有槍 可以殺死我地
如果當我地都有屋企 例如炸彈

佢就真係會驚 不過用左炸彈
到時又比人割啦

信有未黑得曬 但係極少

夠架啦，一個鬼已經好夠

係，就係分化佢哋

吓，可能係讚你班曱甴嗌得夠大聲咋
咁就係白警？

好仔唔當差

Cls食得tg多食壞腦？

我都信，大約有十個左右
如果你屋企個米缸成桶都係老鼠屎等幾粒米嘅時候，會唔會摷番上黎食

送傳說裝就夠，倒戈都驚俾佢地出賣

如果有20個速龍倒戈
我敢講7婆一定留唔到人頭

接受唔到
輪姦謀殺棄屍
721做過d咩

唔好太天真啦勸你地

其實佢咁樣都好易俾人起到底係邊個

文職個班都黃

唔好對狗有幻想
佢地都唔係人

如果係真既話 條片會唔會害左佢

係，甚至會揾人打你

做乜鳩

入面洗腦

標題黨唔好咁多幻想啦

知道佐都驚滅口啦

三萬個都話冇，冇number，吹咩

唔好被對家知我哋有臥底

實有，唔係有時邊會有料

唔好比佢哋呃到

諗多咗

乜撚野加油手勢啊
開支電筒照下 fing下手就話係白警

諗多左
香港個d 係黑驚
其餘個d真係打份工，點會拎份工黎咁做

警犬同藍絲不可留

白警我受
你自問無打人無強姦無幫手做過任何野次次渣攤
再加埋你肯督灰 俾死者一個公道
再幫香港人推翻軍暴政府
我就俾你做番個人

繼續向你害過嘅人贖罪

唔会，因为係两千年猪乸秦政同孔儒

鳩少陣

要出黎既，831、新屋嶺個陣已經出左黎啦唉

我睇野較灰，有機既..當你打敗佢個日

無一隻係無辜

我覺得似撚鳩你地多啲

陪葬

點知只係撚狗咁撚我地 開盞燈就支持阿sir 笑鳥 隻狗表示:講笑咋

想倒戈都得
拎500隻狗出嚟祭旗先

以大學作為聚腳點轉守為攻

咁又咁講，如果我地鼓勵下呢種做法，班警可能有部份會無咁激進，咁我地班手足都少啲受傷，我唔想叫下口號唱下歌都有癲狗撲過黎

綠衫 白衫 畜龍唔洗諗
藍衫就會正常d 而且都見過
利申陣亡過

sd 去藍絲group

咪自己幻想啦，佢地不嬲都係咁架啦 做心型添上次

三萬個，唔會冇叛徒

On9又破咩窗

由佢地一大班人矇面 無number 再話自己係一team人嘅部隊
個一刻開始，所有popo 就係一個整體 姐係邊一個做都好，另一個都係有份

佢係要走，一早走左

樓主 你依啲文 收翻埋啦，根本同洗底文無分別

到左今時今日仲咁ON9

又話一世唔謜諒警察？姐係點？

如果有呢一日,香港真正既勝利先會來臨

有可能，當我們有幾架坦克車時

好認真咁同你講句

收皮啦

入去retweet like reply
Twitter吹大雞！！！

！！！McConnell支持法案，重點推

！！Rick 多謝 McConnell

！！Hawley 多謝 McConnell

！！同埋多謝 Rubio 啊

更加多嘅任務同link去 @TwitterHelpBot，admin團隊會繼續更新。

我都係咁諗
班人咁弱智

咁唔歡迎佢哋倒戈 假意投誠不了

收皮啦 而加幾撚多個手足犧牲左 你信有撚用

見死不救都係幫兇啊

係就一早辭職啦
仲會喺果頭六個月做違背良心嘅嘢咩

白咩警呀 白姐姐就有

如果有超過5個 白警一齊著制服 喺前面抗命

就真係非常respect

咪撚癲啦
香港班黑警又有OT錢
打人開警屌柒市民都唔洗負責
做咩要倒戈？

我唔會原諒呢班人 如果有一日我地贏咗 無論佢地點認錯都唔可以放過

好想香港班狗受返曬佢地做嘅野 強姦 雞姦 水刑 打頭 打斷手 逼兩個唔識嘅人屌 毒氣室 電筒照眼 辣椒水洗面 數唔曬佢地嘅惡行 我希望有一日我地能夠係枱底下咁對返佢地

仆街果d 要清算 降兵就篤灰減刑

有同等武力洗閪佢戈咩
直接踢哂三萬隻同班狗乸上大灣區共享榮華啦

落場無白警

佢聽漏咗後面咋

問題唔係有無白警，問題係你要點樣引誘到佢哋變節
動之以情、曉之以理、誘之以利、脅之以力
呢四樣嘢缺一不可
你哋其中真心想策反既，可以諗諗佢

老實講 白警係有嘅 不過一定唔會多 甚至可能佢哋倒戈都只有輕微作用 所以唔需要投放太多希望落佢哋到 自己香港都係要自己救

實有啲正常嘅 不過100個都唔知有冇1個 算吧啦

咁香港人成日見到被捕人士而唔係去救，而係跑走，係咪幫兇？
自私係天性，我哋要改善，佢哋都要改善

就算唔信都要講信
分化識唔識？對家玩得好成功，要學下

一世不原諒

呢樣真

唔好信佢哋啦 有良心嘅話早就辭左職啦！香港得一個職業搵到食咩

倒戈？
佢地喺狗局好開心咁強姦未成年少女
到要清算果陣就話倒戈
你真係接受到？

你都痴撚線仲幫撚住啲狗
手足救人都要睇情況啦 狗仲多過人點樣救
衝去送頭救唔到人仲搞到人手少咗
係有後果要承受
但警犬見到其他狗瞄頭 叫佢地咪咁撚樣做會有咩後果呀？

我接受有白警，前提係佢推曱甴出黎受靶，否則免提

一個咁大把囉 去咗拍韓國記錄片果個

我諗佢係警總d文職人員

Tui

強姦
盲眼
虐待
殺害
恐嚇

一定清清楚楚償還代價，
到時一定有黑扮白，
由其入面太多本身係壞人既做警狗
唔係既話3萬隻一樣。

算鳩數啦 冇一個popo無辜架大佬 我地同情佢地嘅時候，佢哋有同情過年輕人咩？！

其實人地政治環境一開始先天條件已經好過我地，人地衰極都最少有總統大選，真係三權分立，香港？！

林鄭應該嚇到瀨屎
倒戈之日佢就收皮
淨返出解放軍呢個選擇

聽日塞鐵既和理非入一入黎！

應承我
一個都唔好放過
黑警冇一個係無辜

利申 非洗白

破窗?
係破就開槍打撚死d黑警啦

借個位

革命唔係真係夾硬嚟㗎，但我哋勇武唔可以後退！

我信三萬裏面更有一個係白囉
唔好笑我啦

標題黨拉

我覺得仲有一個情況就係，佢哋知港共中共清算佢哋嘅懲罰大於我哋清算佢哋嘅懲罰，先至會倒戈。
但係佢哋都會考慮我哋贏嘅可能性，先會決定。

白乜撚嘢警啊，就嚟半年啦，醒下啦香港人，係有良知一早辭咗份工啦，重白警，佢有咩行為令到你覺得佢係清白，不如我講個故事俾你聽，我識得一個特首，佢話佢自己係黃，咁你係咪都叫佢係白首啊

你唔備人哋臥底？

好明顯啦
日日同你講出面d人係幾仆街
我地先係真手足
重要加埋d咩路西法效應
乜人都會變啦

港豬真係港豬
殺咗咁多人 仲信對面有白警

唔係呢個問題
有同等武力目的唔係要同佢打返場
而家比佢感到絕望而投降
不戰而屈人之兵

Sorry 我接受唔到人地比人強姦白警唔懪 白極有限

有一個就肯定唔止第二個架啦
仲要咁撚勇去拍片
我哋要鼓勵，唔係反對佢哋變白

咪ff咁多啦

少人參與 你爆岀去好易縮細範圍揾到你
25有咩下場呢 可以想像下
利申覺得黑白警都要查

除非佢地死傷數目比我地多
否則佢地點會倒戈

Do you mean they are using
Balloon
?
"Balloon propaganda campaigns in Korea include both North and South Korean propaganda leaflet campaigns through the use of balloons as a distribution method ..."

Is it what you mean?

之後加多句，講笑咋

發夢朋友遇正常態度嘅狗
上門之後去狗屋途中已經叫定飯盒俾佢
喺狗屋有乾淨毛毯，知佢凍幫佢熄冷氣
因為佢係女仔我好擔心，全程喺報案室等佢
狗有一路出嚟同我keep住進度，叫我可以行開食飯先返

但係必需要記住佢哋係紀律部隊，
一人犯錯應該全部一齊孭，
所以無一個係無辜嘅

殺人姦人嗰班一定冇人25，我係指冇參與嗰啲，要致力說服做25

我會買飯比隻狗食

認真 我識嘅藍警 最近良心發現已經走左
就算仲有白警都係懦夫一名

香港popo 比人洗晒腦啦

之前有個接受訪問
賴示威者唔搵佢地出黎
話自己唔係黑 唔好屌

咪係
畫面靚少少就打晒j

721 85 811 831 101 1111

有同等武力仲要你倒戈唔打撚死佢算偷笑

佢倒戈我淨係會收佢啲武器人就⋯⋯

一邊強姦一邊話自己係手足既臥底係咪

ON9

其實一定會有 我覺得嗰啲只係純粹心地好 正常係白警
但好多警察都唔敢相信自己友會做啲咁嘅嘢